匯豐登廣告譴責暴力

傳統英資銀行宜家都反對暴力 係咪已經變咗質俾人買起咗 頭先睇aastock新聞見倒

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

其實出聲明係一定話反對暴力嫁啦

轉左citi

唔係上海咩

唔通支持暴力

任何暴力包括警察，大撚鑊喇，方仗份人

citibank有無登報？無就轉過去

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR BURN WITH US

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

反暴力唔一定指示威方

英乜資一直染紅哂啦

有無全版廣告睇下，
btw，留意返aastock中資

其實好正常

好似早排走左個ceo?

可能反對黑警濫暴呢

入埋平保數

睇內文高下立見
匯豐 : 社會事件
渣打 : 暴力衝擊, 支持特區政府

匯豐擺明企中間等你地自己解讀, 渣打先係真仆街

CEO都搞掂咗啦
叫你跪就跪啦

比平安買起咗

大家轉citi啦

大家睇睇內文先

提醒咗我未撳錢

轉citi 了

反警暴又得
反黑暴又得
反藍絲暴又得

唔洗對號入座既

人地已經係中資喇，望下最大股東

同楷哥一樣
反對暴力
但其實冇剩係指示威者

仲有渣打
今日就轉哂戶口去CITI

咪啱啱比人換哂血囉
已經變左支那行

堅決擁護一國兩制渣打真係食屎啦

內文都真係幾中性

仲渣打?? 渣打廣告就真係仆街喇

白色恐怖 渣打byebye

黨企?

轉citi 啦

我理解係反對黑警 社團 廢老既暴力

姐係反黑警暴力

人地為賺錢 唔通支持你咩 生意佬係咁

取消戶口

平保揸好多匯豐

hsbc識玩
玩誠哥同一招

之前湧去開戶口果班點算好

股價比支那質底，又係為人民幣跪底

唔會有商家公開支持我地既啦
除非你成功奪權

咪賺錢繼續做銀行囉
學咩人表態
今日俾阿爺迫就表態
聽日你咪會聽阿爺講凍結呢班人既户口

依家係咪個個都唔睇字

呢個時候登
似譴責黑警多Ｄ

屌 轉錢走

hsbc 又借左唔少錢比蝗國，春袋比人渣實曬

黎緊只會愈來愈多咁既企業

其實匯豐先係比中共迫害得最勁間銀行，平保雖然有7%股權，但董事局根本一個平保代表都唔比入，搞到依家個ceo兩年唔夠就被辭職，但篇廣告都仲keep到中立，算係咁啦

兩個CEO

ceo都搞走啦

我都係咁諗 我見到話反暴力就覺得佢地係反緊黑警 暴政

除黑社會，有邊個唔會譴責暴力？

CITI 出左聲明未?

成日話反暴力
最撚暴力就係支持政府班人

㩒曬錢未呀香港人

我地都係譴責暴力
我地和平佔機場
咪用暴力驅趕呀

你地都on9, 做商既緊係為錢架啦

無錯。渣打仲要支持政府

HSBC份嘢其實無任何立場 只係客觀既事實陳述 同李嘉誠篇嘢一樣 叫共產黨停止鬥爭

仲要好似幾年前已經將總部搬去英國，又篤灰華為，搞到比中共列做不可信實體名單，擺明成日喺共狗屎忽搞搞震

正解

應該係針對陸8狗既聲明

明眼人都知暴力一方一定係警犬

好似未

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

個premier可以轉citigold

都差唔多玩完，你睇佢股價反映一切。
不過佢未做到出曬臉既，內容淨係話反暴力，但明顯宜家暴力係popo啦，所以可以當佢內部仲未完全部赤化，唔洗咁急住走，但長遠就

好似話平保趁低吸納 成為最大股東？

正宗係「道理」向錢走

反對暴力同追究警察濫權一樣 都係萬能key

渣架係咪印度公司？

最暴力咪就係將軍澳斬人個藍屍同射盲少女個警蓄囉！即係匯豐企喺示威者嗰邊

利申：匯豐staff

滙豐個滙字都打錯你地唔係信呀？？

大家都係被逼表態，不過揸兜就順便奶埋共，再用埋啲中資粗字體

大貓就企中間做世界仔，講野兩邊都冇位入，再用返自己字體做返自己

高下立見

佢講既野係兩邊

加油啊清，知道你地係另一條戰線都打得好辛苦

兩種都見過

香港已玩完
外資大公司都要被迫政治表態與白色恐怖
重邊有外資再敢來香港投資

匯豐股權就好複雜嘅

一早唔係英資啦

暴力可以係講緊警9嘅暴力 ，大家可唔可以唔好將「暴力」攬上身，乜手足有暴力過咩？

匯豐唔撚洗理佢啦
佢個headquarter design就係講明回歸後有咩事都可以一舊舊咁拆走運返去英國
所以係圖度都見到佢係四四方方一件件組成
佢宜家想搵大陸錢咪咁講囉
你睇下到時大陸無晒錢 無晒地位
佢一夜之間係香港shift返晒所有野返英國啊
一句到尾：你有你譴責 香港有香港集會遊行
反正條撚樣有晒後路 太古都一樣

無錯

一炒完ceo即刻登報，國泰又係一炒完ceo琴日就即刻玩清算

撤資了

其實大貓個總部一早搬返英國，擺明同誠哥一樣對共產黨冇信心，不過錢照搵點都要做下樣既

我地和理非都要搞個反暴力遊行, 等成班登報反暴力既企業炒車

佢指任何暴力

支持

你估CITI係日落帝國公司咩
支共一早已當日落帝國係臭四
美帝企業支國重未唔敢搞

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

借位

係政治智慧高下立見

個聲明仲核突過匯豐

佢最大股東係中國平安, 已紅

今日冇例牌菜嘅？政府同警方重末强烈譴責？好唔慣。

連登仔不願面對
利申用citibank 同渣打

我係你就唔好利申喇

用渣打都咁招積

證明做對了

譴責緊警賊暴力唔通要畫出腸咩...

btw
823人鏈 824機場+觀塘 825荃菁葵

無銀行可以用la渦

之前清洗咗管理層係咁上下

表態唔接受暴力係佢地被迫要做，但最易入手既立場

哩啲買哂兩邊就算啦

好撚慘，呢家英國人無哂地位，無人比面

citi咁多人開戶口理撚得你

匯豐支化咗好耐啦

見到堅決兩隻字已經想死

繼續用平保匯豐銀行囉

根本金融業就無可能同銀紙過唔去，最後都係要歸邊

中共專搞英國企業, 都係想叫英國收聲
唔好係中英聯合聲明同BNO平權表態

本身想開渣打，見佢出左個廣告即刻唔想開

屌你渣打支持政府，今日即刻轉錢走

渣打奶到雪雪聲

HSBC已被中國打劫

咁大間銀行，仲係英國銀行，有骨氣的話可以選擇唔出聲！

平保已是HSBC最大單一股東 (>7%)！

大家 匯豐有錢好撳走
之前話4000億美金送中都半信半疑

好似得返Citi用得過

又要轉銀行了
=.=

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR BURN WITH US

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

渣打真係垃撚圾

譴責警黑暴力

冇，暫時係東亞、匯豐、渣打。

出糧撳錢

英資，但係主要業務係香港

之前好似有渣打巴打罷工比人炒左

譴責警察暴力?

黑警最暴力

你幾耐無留意過匯豐既股權？

推俾全世界睇中國坐大有咩後果? 無論幾大嘅企業, 你都無不表態嘅自由。
#stopchinabully #antichinazi

佢係咪提我地要轉錢走?

cut卡先

今時今日仲要認人做"阿爺"

快d去禁錢拉，美金阿，持久戰，一出糧就唱美金

根本係做樣
不過中國一日未揸乾水一日都仲要賣下口乖

推

合理喎, 譴責暴力可以包括任何一方

根本白色恐怖 唔比你唔出聲中立

黑警暴力源頭無人理

其實係咪中共夾鳩佢地出聲明，唔出就斬殺高層。
匯豐ceo 好似無耐先轉完？

中國啲銀行同人壽保險嘅國企打哂窿通 啲錢任佢地調
一爆煲 就真係含國產

匯豐最大股東：中國平安保險

你懂的

我覺得係講緊警賊

遲下美帝出手咪又係要歸返西方社會邊
商家佬淨係睇錢 不值一提

無眼睇

樓主淨係post左風景圖想點？
唔係睇師兄你張圖真係會俾佢水左

連登仔要將錢收落床下底

做生意為賺錢, 無可能放棄支國市場
匯豐同國泰一樣夾到跪低
佢篇登報典型商人心態兩邊唔得罪, 剩係譴責暴力
渣打企埋過去先真心仆街

citi就嚟變連登指定銀行

其實仲有邊間公司唔奶共

堅持到而家先出聲明
但係都係啲模稜兩可嘅 譴責暴力
都算係咁啦

仆街，啱啱先轉咗去揸打

公然反黑警

但願如此

當有一日發現citi都被中共操控唔知會點

大公報賣廣告呀
扮咩中立

土共而家不斷運用經濟手段迫d商業機構跪d發聲
意圖帶風向同製造輿論
大家要警惕

中國太平係大股東你話呢

大公報就發達啦
迫d大財團去落廣告 cap返一大筆錢

美國佬會選擇賣盤 點會咁易比中共操控

近呢個星期都係得
警犬濫暴新聞 同 藍屍斬人案件
係唔係暗屌緊d共產黨打手?

揸兜含撚喇

渣打果二十萬要轉一轉

824 觀塘大遊行

渣打

HSBC好似有支持罷工

國際線連結

渣打呢d垃圾比狗用

反正大股東都俾人換左
係時間去citi開acc

同意！強力譴責警方暴力對待市民

及譴責警方破壞社會秩序

我用緊渣x其實都幾好用呀

已輛

轉*

好似英國

唔講內容 渣打個PR Marcomm 應該反省下點解搞到自己成間中資公司咁hea出廣告
版都唔洗排下

其實好多大公司都跪低, 大家都明
但係要繼續支持外資, 否則越來越多中資...
到頭來...

Pk
決定取消渣打戶口，所有錢去citi

支那逼各大公司表態，咁講無可厚非

呢個就係邊個揸緊實權，操控到政策
揸緊莊嗰派嘅威力所在
無論係跨國企業，或者大學高層
揸莊嗰個要你哋邊個高層走，就要走
呢啲清洗行動
我諗仲會陸續有嚟

譴責popo暴力apparently

又唔講明邊個暴力
我地當佢指黑警暴力就得

垃圾大貓

渣打大股東係淡馬錫呀

其實反對暴力有咩問題
警察就係濫權太暴力囉
咁一視同仁

其實都唔關奶唔奶共事啦
連銀行都要出聲幫手撐政府
就知個政府有幾垃圾

無問題, 匯豐篇野出得幾好
塞住支那狗把口, 又唔會偏幫政府

823 Hong Kong Way 和你拖

轉用美資銀行

但係匯豐最後話 為中國經濟的未來作出貢獻

最大股東

仲英資?
改名做中國平安都仲得